黃種人跟本就係上帝創造人類期間既失敗品

條J最撚短, 運動最撚廢
連勇氣方面都係全球倒數第一
得個嘴係有用
嘴炮(9成支那人技能)同語言偽術(689同習近平技能)

J短, 但有效率

你自己係唔好拉人落水喎

馬雲都係靠把口

佢係中哂佢自己講嘅咁多樣

得樓主on9先有呢個問題
在座各位都180 30cm食開女神
比啲心機啦

對唔住，係天生

有閪校率, 剩係識揸壓

13億喎 中國人又蠢又迷信
上帝應該最鐘意喎

自己廢就咪拉晒成個人種落水
你咁撚廢就算比你做白人都係White trash
比你做黑人都係識偷嘢㗎姐

好似幾岩

心態。決定境界

黃種人既智商係平均來講最高
天性又喜壓搾下層
理論上應該係生為統治階級
黑人就最適合體力勞動階層
白人應該就係執法 維紀 戰鬥既最佳種族

但奈何黃人成個種族人各為己 自私自利
最後將智慧用係自相殘殺 變為垃圾種族

啡人呢

你老婆應該搵個白人攞種 ，因為你啲精係次等品

你都戇，華人做管理先係災難

都係同黑人一樣做番跟班，做白人隻狗好啲

仆街, 垃圾POST都釣到高質REPLY

日本人算係黃種人定白人